［CS:GO]組隊打Rank交流區

有無巴打一齊打
一邊吹水一邊玩

垃圾join唔join得

Nova 1 差唔多實力++

我有個smurf ac nova 4可以一齊打

留低id 我+你 我都係啱啱先玩左一個月左右

毒丁mge仔求組
for fun 唔介意咩rank

大家一齊玩

上兩個星期先開始打rank 而家暫時想到黃金之星三 自己有固定朋友玩 有一兩個空缺巴打可以入嚟join

mg1, 但無MG1 o既實力, 歡迎唔介意輸o既巴打一齊打, 自在開心打機

nova左右，太耐冇玩依家冇rank受唔受
steamod: sybook

無話受唔受 呢到就無俾大家自由搵巴打組隊打rank

Steamid:Godhoz
Nova

DMG 一齊玩

MG1
齊玩

Mge LM

垃圾game棄左佢算啦
場場打外掛
上到smfc ,每場都有外掛
係玩就玩faceit

我都想打，不如開過telegram group 傾啦